覺唔覺等緊器官捐贈d人心理好心寒

希望快d有人死
自己就有救

恐懼鬥室